你地唔開心會用咩方法發洩

我就係食完一支煙再閉氣到冇氣

之後咁就會舒服哂

飲酒 訓醒就無事

每次都唔開心到喊
訓唔到要閉氣先得

得 大大力屌死隻雞

食煙 唱歌

上連登

食酒飲酒 斷曬片冇曬知覺嗰種

跑步
發洩落隻腳到
真心work

打機

係海邊或公園喪飲酒

真係唔開心會自閉 冇人搵到我 因為我至撚憎人安慰
一個人生活到覺得舒服 就會係朋友圈出現返

行公園

打穿啲紙皮箱 越嬲就打多幾下當發泄

邊有咁多紙皮

狂游水狂做gym or睇啲喊到仆街既戲

自摺 乜人都唔搵唔理

有冇推介

七號房的禮物/七月與安生